夜點 🐻

好肚餓

係呀

🍁🍁食咩呀

頭先淨係食咗碗生滾魚片牛肉粥 唔夠飽

弘

好想食M

晚上吃了薯條和新地筒